[學術討論]點解古人咁多鬚，現代ge華人都咁少鬚？

我見啲古人啲畫像個個都有鬚，仲好濃密 eg 關羽
點解現代華人好似唔識生鬚咁，生得好稀疏
身邊好多frd 都要買生鬚水搽

古代身體髮膚受於父母
無得剃毛剃鬚

勞動都會令佢生多啲
hormone 果啲
而且以前細個就留 而家你係要襯衫先開始留 點同

利申9up

劉備根據記載係冇乜

古人d鬚俾錢畫師加上去的
man d搵工都易d
係因為我地家陣app都有得ps先無左畫師呢行